香港人係咪唯一崇拜知名強姦犯既種族?

連大陸人都識屌光頭佬
香港人仲日日睇佢SUPER

連大陸人都有時裝界教母出黎指証佢 屌佢搞公司D女仔
香港有過咩名人會咁幫女仔出聲?
咪又係日日大佬大佬咁叫

時裝界教母出黎指証佢 , 有冇link 睇下?

從早上到現在發了好幾條微博，從微博信息中可以了解到這個韓姨為什麼現在才說出這件事，可能是因為其正義感吧。

實名指控曾志偉【迷奸】女模．中國時尚教母無懼律師函

（中國．北京/香港11日訊）中國「金牌模女教母」稱號的韓穎華指控曾志偉確實曾侵犯女藝人。網民猜測，照一貫「套路」，曾志偉將提告，韓穎華則強硬回應，表示自己不怕，將「坐等」律師函！不過，至截稿前，曾志偉尚未針對此指控做出回應。

好想睇光頭佬告左人未?

冇架，鳩up下踩下港駁下正評炸

言談間不斷踩港捧大陸人，各位可以block左樓主呢隻五毛

死盲撚
就係踩港, 香港人就係垃圾

India!

香港咁撚好你生生世世做香港人

咁又唔好，不過都block咗你先

次次講親香港人問題就話踩香港
香港咁撚好要民主做咩要港獨做咩?
屌你幫政府維穩

BLOCK你又回,ON9仔
多謝推POST

content farm link?

推呀，推比更多人block你

push，樓主踩港撚五毛，block得

APPLE都係CONTENT FARM呀屌你老母

屌你真係弱智

我就唔知有無人會BLOCK我
BLOCK你條ON9仔就有D可能

台灣媒體都攞黎引用？

咁係咪証明到個教母係微博講過呢樣野
你就全家仆街死?
即刻去SEARCH CAP圖比你好唔好?

留名睇有人吹奏南亞狗

香港人唔撚係垃圾?

block咗樓主先，踩港捧大陸

香港咁撚好
你生生世世做香港人

生生世世做香港人

呢啲就真係有質素留言，好過一味踩港捧大陸

咁你係人定係動物

無錯
強姦都有得拗 痴撚線

俾班屈毛攻擊緊

班友係智障
佢地立場係岩 但係智商太低
所以話點解本來係支持港獨既我已經唔提呢樣野
唔想同呢班人企埋一齊

光頭佬：「人都死咗，我唯有大人有大量唔追究啦 」

講埋D阿媽係女人既野
古代做好撚多人都係正確架啦
殺你全家係王帝下令都係正確
咁你依家周街強姦人睇下會唔會比人拉
我講緊死光頭佬依家依個時代強姦人 你同我講古代
你真係個腦裝屎

以為你講高比拜仁

籃波撚都算一個種族既

應該似係打手，玩分化、人身攻擊、講謬論嚟破壞討論氣氛

有可能既
咁佢就真係高質打手
五毛唔會令我改變立場 但呢種人就真係會令我三思自己立場

你條友真係弱智
認唔認同光頭佬強姦人全家仆街死落地獄?

強姦岩唔岩都有得拗
屌你老母真係弱智

牠們仲屈我洗底…我立場似健吾，有乜問題？
BTW我係反同架

所以話點解曾經相信港獨既我會覺得香港無希望
就係因為呢班人

由得牠們打飛機囉

班屈毛唔會意識到唔俾鬧腥講人，係會包庇咗新移民連登仔、親共腥講人架

要屌新移民連登仔、親共腥講人就直接屌
唔好用香港人呢個詞語
你屌埋我地真香港人，你就係踩港撚，我就推post等大家block鳩你地

OK
不過睇樓上你不停重覆發言 正常人都會BAN你
慢慢推

食屎啦弱智仔
BAN你又回 白痴

好，要屌新移民連登仔、親共腥講人就直接屌
唔好用香港人呢個詞語
你屌埋我地真香港人，你就係踩港撚，我就推post等大家block鳩你地

乜你唔知「中庸之惡」嘅咩？
唔知腥講有幾多人响「佔中」嗰時係扮中立，實際上幫咗藍絲帶、港共嘅呢？

總之喺連登開post話香港人乜乜乜就係踩港撚啦，block得

好呀，隨便
我寧願用「中共國」呢個維基禁語，都唔會講嗰兩隻字，就係因為完全唔覺得香港人比起大陸人有乜優越感？咪又係中共國人嚟！

好！

BLOCK囉屌你老母
香港人係垃圾啊屌你老母

咪撚入我POST呀弱智仔
講撚到好撚需要你班弱智咁

係
隔離有個post吹奏南亞狗
仲要成1500正皮 極少負皮
child登可以收皮了

屌你老母做咩姐你
讀多幾年書先上討論區啦小朋友

香港人口味一向都比TVB餵屎長大，成日都on9當有趣，例如睇男人扮女人、蘇絲黃留難人地、19司儀玩食字（或者一個英文字折成幾個字母，都個字母代表咩野）

香港係奉行舉證責任在控方
有無做過唔輪到我地話事

KOBE?

係咪證實咗係佢做

連登班自稱所謂老屎忽既90後、00後都未識咩事，淨係識跟人講女人係雞係公廁

因為香港係無罪推定
到到時有曬證據指證佢
我咪會屌鳩佢

之前比人捉左個個疑犯，未審就已經比全城人圍屌係變態色魔
最後自殺上吊死左

低級五毛
乜都拉香港人黎踩
高比c 朗係乜
前排美國大法官又點

咁撚中意個強姦犯
你全家女人比人強姦
生生世世做香港人

收皮啦
個光頭佬好撚慘呀黑警又有佢既人娛圈政府又係佢既人

係

係咁講KOBE
係啦得啦 有人陪你一樣咁弱智崇拜強姦犯得未呀

係呀照你邏輯
政府話控既就有罪 唔控就無罪
咁旺角果班示威者最撚有罪啦

唔撚駛再講咁多
你咁撚中意攬住個光頭佬既
全家女人比佢強姦

幾時話崇拜佢哋兩個 傻閪

柒頭皮 你老母比光頭佬強姦
崇拜強姦犯既垃圾

邊隻字睇得出崇拜? 白痴仔

生生世世做香港人
生生世世比人強姦

樓豬死道友痴咗線

反大麻撚可唔可以有小小骨氣，唔好移民加拿大

判有無罪係由個法官決定

係
法官話有罪就有罪
梁天琦抵撚死 搞暴動

嬲到起我底追POST
cuck

大家咁話啦

咁一定有啲少數人係咁，冇咩特別係香港人

因為香港係法治社會，未審先判嘅嘢唔會做。

未審先判嘅嘢唔會做
梁天琦呢?
講到真係有法治咁

你見到樓上班友就知
同你講某個由細到大都鍾意既明星係強姦犯
就死都唔認 幫佢死雞撐飯蓋

梁天琦做咩？

唔好比少數害群之馬影響你，做好自己就得

唔得，樓主要企喺高地開post屌人，show off下眾人皆醉佢獨醒

全部憑空想像,判又無判,吿又無吿,就人格謀殺super,香港真係班八婆話哂事

成件事根本無憑無據，畀樓主講到真嘅一樣